奴工處籲資方彈性安排放清明節及復活節長假 免集中掃墓播疫

勞工處籲僱主彈性安排放清明節假 免集中掃墓播疫

勞工處呼籲僱主彈性安排僱員放清明節假，以便僱員在假期前後的日子掃墓，避免人流聚集造成疫情傳播。今年清明節假期在4月4日，亦是復活節假期期間，法例定明僱主可預先通知僱員，在假期前後60日內，為僱員另外安排日子放假。

原文網址：

收到
尊重傳統應該清明正日拜山嘅

打風呼籲公司體諒員工遲到
交通問題呼籲僱主體諒員工
疫情呼籲公司安排wfh

wfh未